集氣賺大錢 過個好新年 騰訊(700)第33回

比我地過個肥年啦

我隻牛 尋日低位入。希望唔係今日高位啦

700升呀！！！
我張期指靠你

守住435!!!

700可以拎去餵狗

今日靠大貓

嚇我唔到既

頂得住436就得 但上證差d

又升返 點呀屌

436買
手續費都蝕埋

上呀

上緊437

大手入貨

企得穩435就得 個市有5號頂住左

比啲信心

咁高位都買
唔驚跌番去$366咩？
上次439買的人驚左成個月呀

走呀

唔會落430既 鑽石底

咁多人叫升
440又好多蟹

正股驚咩

俾啲耐性ok?

而家的人見返到家鄉就走貨

又要扑暈自己

一想入熊就回

正股驚條鐵咩 而家上證跌左10幾蚊 一定無回天之力啦

留意住上證啦 上證回到 騰訊有救

帽事喇

企穩436再上438

上證出左力 可回穩了

企穩

就快轉燈了

跌番落435 叫企穩

隻牛 .36 買左
而家0.27 屌

我.26
而家.17

同你差唔多

唔好跌到落417就得 賣屎忽都唔掂

唔好咁睇少自己屎忽

好廢
deep V都上唔到440

唔好睇到自己個屎忽咁大
賣都未必有人要

咁岩呀 搵日一齊食二手飯

I know that feel

諗住咩位斬 驚渣都冇

我當日隻牛由0.63一日跌到0.33 唔肯走 再一日跌到0.23 輸左4萬

我真係諗唔到

今朝勁假就直插 走都走唔切

好危 我最驚基金而家一齊發功

67167 頂住啊 諗下媾唔媾好

早幾日間間升哂個目標價

我而家走都係蝕左之前賺個啲

好反覆, 唔夠膽入市

今朝仲溝左牛

0.175已走

巴打壯士

有冇人夠膽入60585

合埋眼唔撚理

唔到打靶唔心息

何必呢

兵敗如山倒真係 唉

到底佢跌到咩位先識停定

又同上次一樣
開始一日跌十蚊

牛已死

短命牛

同上次一樣
創新高之後每日跌十蚊直至366

死埋

祈禱

當散戶狗咁撚

入左5手玩下,咁就死左

得返一半 屌

有冇大師分析到咩事

有冇人依家放止蝕？

獲利回套都冇理由回得咁急咁多

低過430即斬 回天乏術

穿432止蝕左,輸30%

琴日沈大屍中午話唔好做淡 點解都今朝先知

昨日收市入左隻牛過夜0.285, 岩先止蝕0.18走左, 將今個月賺果D輸番哂落去

0.36 > 0.19 止蝕好無

玩動物死得快, 正股長渣實贏

已走三份二 分批走算

特價時段 新年fatfat

大陸搞事 停買美國國債

我想入，又驚會繼續跌

今次真係仆街而家輸緊五千

same

423牛

呢個裂口唔講得笑，如果兩三日內補唔到...

62905 跌左2蚊都唔跳既個價

417牛 好擔心

股joy呀

輸8萬...睇黎我輸緊2萬都要走了

又睇錯唔走
你之前幾次賺就係執少少就走先可以全身而退。
你都係買正股啦

今次承你貴言喇

佢就精神分裂我覺得

痴線呀,
700跌, 反而62905升

熊梗係升

SOR 講錯左
岩岩2.75, 依家2.7

入市機會

好好笑

再跌啲啊

佢唔跌多啲我點買啊
比個特價時段我

輸左先捨得洗
8萬咩都無做過就輸左
咁寧願玩洗左佢

你下次影圖 我地唔會特登入去睇 我唔鍾意d熊係手機記錄入面

你斬左？ 買左幾錢牛本身

受到老貓的祝福放心

大師真係講得啱

未斬
10萬股 0.36
而家0.198

0.275 跌到0.189

0.315 10萬股 等升

好有訊心

見到佢上返0.2就好想斬

已走貨、無反手買熊、大家慢慢

準備上太空喇

同我上番去呀

止完轉左去肛交所

午市之後係升定繼續跌呢

估收436

回到就走

目標價係500

你斬我斬

震倉only
今日唔係雞犬皆跌好多股頂住
唔同十一月份個情況

啱
恆都升緊

我係唔認輸咋 望佢番返太空
唔好跟我

震走左，又輸11k

我都唔撚認輸 無理由係咁既

但就穿430

成功做左傻鳩
我會唔會係第一個大跌買熊都輸錢既人
0.275入 0.265走 依家又上番0.275

事實係上500機會好大 但佢調整個下會頂唔順咁解

佢落到咩位先到底

頂住呀 午市番黎轉燈

睇住今日個底位430先 守到再諗

我唔玩啦屌

又話沒買貴

4手 429

係 穿左真係要諗諗

比d訊心啦

417 開始有d驚

不過呢隻輸左實贏得返

首先要唔會落到417打靶

Qq 我就唔信業績會再升70% 咁痴線
咪玩啦

尋日已經係屋企數緊錢封利是過肥年了

利申：正股撚

MACD頂部指標鈍化

似會大drop

又諗番起上次12月 400蚊血肉長城 一穿佐就直隊
但我覺得個市唔係咁差 只係升得多要調下 不過如果玩牛熊就真係無得守
正股都可以長hold本多忠勝

今年收購左王室 部落 兩隻game 公司 snap tesla spotfiy 永輝超市 pubg中國代理 唔升真係跟佢姓

已經唔太在意基本面，牛市炒趨勢緊要啲

仲700
過多幾回個post改名叫大戶放棄區吧啦

我誤信連登仔 諗住血肉長城頂到 成1000個買盤 大戶手指一篤 就全部照單全收
我由420跌到385先走 咁就無左4雞

玩到今時今日 本身追返1萬 而家又跌返5000幾 而家仲渣緊都唔知點

心很累

這就累 我唔係追回本 打死都唔玩 比我追返3雞我都收手

見住11月23到12月6呢場戰役 死左好多兄弟 得返望我名識貨巴 同遊雲巴 我地呢3條友仲係到

我都唔玩動物驚咩姐

430穿了

唉 我輸到只可以靠牛熊 我決定買隻遠牛 渣到3月15算啦 真係驚左

其寶咁多巴打玩牛熊做乜
輸完再追番輸果啲同一開始咩都唔做一樣
同正股唔同，一輸會冇哂

巴打冷靜....

430血肉長城

你試想像下 你用一手43000買牛熊 升3蚊你有3000蚊袋 同300蚊既分別 你就會明 一個字 貪 唔係我一個貪 係全部牛熊都貪呀 強雄

430穿

繼續下遊到0.17 屌 追唔追好

而家追牛衰過賭大細

你今日買63470 用一手43000既錢 只需3小時 你就賺26500 你買定唔買 係我地捉錯路先搞成咁姐

D錢應該過哂5仔 下個月 好似又出業績隨時見90

屌 跌完未呀

買左邊隻

新牛黎 如果425你一定要斬 最怕佢呢兩日競價玩死你

如果市況清 大市買牛熊其實真係冇咩問題
但大部份人衰都係衰個個當自已股神 亂禁估頂同底

正股真係唔洗驚, 望下上年既今日仲係咩價位

破左430大關 接下來將會點

點解個個都覺得430係底 真係求其搵個近既整數就當底咩

上次撞440 牆 倒跌到366
今次撞440 牆 跌緊10蚊

你諗你啦 我就熊佢老母

唔敢講 我地老散要跟大隊 最怕基金佬搞野

過肥年

邊度大呀 睇過

唔想牛熊 就輪證啦

咁你快啲All in

400個底都未整好 落返去再調整仲健康

好彩435走左10手, 等落400入返少少

準備歷史重演 ？
但人類總係重覆犯錯

仲有10手

好撚多價錢亂鳩咁飛 430 大關 回435

點撚樣得返黎

鳩吹

認真你就輸了

今日回一回，下星期上450

騰爆

回366

咁點解仲跌 美鬼驚大陸唔買 而家公佈埋買 佢地都咁驚 跌到咁

因為要回吐一下？

早幾日都升左446 係時候跌番一個月

因為隻股唔值咁多錢

明明有隻牛428.98收回但死都唔隊落去

係值10$

無價值
買嘅都係傻仔

417牛誓死不走

痴線

你地要隻明明值10蚊既股 又期待佢上到440 蚊 咁就當然會爆啦

我3點有機會再市 劍指425牛博聽日反彈

夠疆就打死我 美債單野岩先12點大陸公佈左係流既

雄心壯志

tencent wor
值人民幣一毫only

假料

大陸個單？ 定彭博個單

仲頂得住 要穩守430牆

頂番上431

你講咩流... 我以為係彭博講單野

守住呀

好快變熊掌

恆指倒升番 qq都冇變。屌

430 血肉長城

集氣啊 我屌你老虎

渣架 玩內房賺左幾皮 呢隻野重妹緊

431走左 好無訊心

牛市玩動物贏過桶金就會知吸引力
同埋本細點玩qq正股

430係咪已經算跌到底
驚聽日勁假又插落去

勁假

幾日前430走咗

垃圾qq 股王喎

正股搞唔掂
新手試玩熊

正股都唔掂，咁牛熊死得重快
正股買完扑暈自己就得，無任何技術可言
牛熊比人舞來舞去，定力少d 都死

咁易發達就無窮人啦
個個都沖牛熊去豬錢

前排玩左輪，出出入入咁
最尾都賺唔到幾多
乖乖地坐定等正股升就算

今日吉過
想買175但又驚佢穿24蚊
qq就唔買啦唔知個莊想點
玩下夜市好過

要熊都熊388啦
不過唔估頂啦

而家呢種走勢好牙煙，北水農曆年前可能會推高個市獲利，之後隨時調整一至兩個月

忍下手算
日日1400億成交先升得個小小
磨死人

唉屌唔住430

DL 收, 聽日又FREEFALL

反彈得唔得呀

睇個勢有機會穿400 小心小心

唉吊 輪2k走

等佢穿$400就入爆佢

快落380

升就樓梯級
跌就free fall

勁假個價仲低過DL

有機會回到400 今次真係唔可以再冇訊心

9UP佬又出黎啦
個市一跌又話落400 好多細戶扮大袋

本身賺2k幾 而家變蝕1k

個市13連升總未開始跌佢就跌佐超過10蚊 自己諗

正股點算

其實個個都係咁架啦
跌就講跌到去咩位
升就講升
係人都跟trend架

不過到真係跌到果個位
d人又會再等跌多d

睇下聽日跌唔跌得多，止止蝕先
跌到盡再買

做左傻鳩

預計聽日都係玩燈制

呢水落到415會反彈，大家準備好賺大錢

恒指升小小托市
板塊輪流洗倉
聽日唔知到邊隻比人沽

邊d升最多 咪洗邊d 頭3醫藥，內房，科技

大家新年快落

比我會洗388
某一日恒指見跌個時熊鳩佢
內房太強勢
洗完第日照買

嚟緊三個交易日都補唔番個裂口嘅話，大調整機會好大

有樣野琴晚觀察到
alibaba就快突破之前高位191
唔排除今晚殺返上去
暫時玩即市算

睇返美國十年期債息突然增加
美股跌拖累埋qq
不過頭先有人話中國唔買美債係假消息
如果真係假消息
聽日5號仔應該會跌

連續兩日day low收
仲裂口低開
Good luck 😅

集資好平常
唔之於跌十一蚊咁痴線

咁少就咪攞出黎講啦

見到咁多位輸咁慘，好彩今朝冇入市，如果唔係變同路人

輸既唔係今朝 係琴日既人

係

個市升d唔升d 睇彩數咁

其實走勢係好差啦
大市升佢都跌

龍頭股走勢差，淨係升啲落後股，指數面對重大關口都仲要係咁升，冇回調，RSI係咁扯上去

聽日恆指大升
不過冇qq份

y?

美國個邊科技股又比人沽緊

收市劍指450

和味過和味龍了

睇埋大陸先 感覺都係妹

希望今日再跌

跌你個頭

打氣 要有訊心

跌你個嘴

有訊心
上呀

劍指440

尋日一役
大家跌咗幾多?

我都唔知開唔開心好 700正股唔多 但個市其他股又咁貴 想入又唔敢

錢就無輸 但就買貴左囉之前

而家乜都貴啦巴打 舜宇都貴 想買下佢牛仔

下星期咪拆lor

發行50億美元票據會有咩影響

岩岩閒閒見到433，轉個頭又變番430

殺上去斬佢老母熊 恆指快d破歷史高位

上證加油啦屌你老豆

漏氣

最後逃生門

一開波好興奮咁436 點知變番434

好難捉摸

跟上證啦 上證升就得
大家要慶幸 我地呢班人創造緊歷史 13連升了

但我隻qq牛未番家鄉

幾錢入 我個d有賺了 但賺得千幾唔走住 今日爆成250點

老西都唔走啦 仲有升

仆街無神神琴日跌11$唔係見450

係囉 跌就十蚊咁跌升就4 5蚊咁

今日如果恆指企穩200以上 騰訊435我就渣多日過夜

之前升都係升十蚊咁啦

0.275 入。今日都係得0.217

屌 上唔番上去

食價食得太多 變唔番上去

尋日原來引熊
真係中伏

雖然然話跌11$但3%都冇 又唔可以怪佢

唔識玩屌 轉玩恆牛算 起碼冇咁過山車

一連升又有班動物專家

5號仔又拖跌 唉

今日都係妹架啦 臨收市入定牛

你個名

死人一通, 今朝高位慢到快唔到, 搞到而家帳面賺少左好多

向下落緊

轉晒熊 要不是大市頂住 一早插左喇

彈一彈番上440先420啦pls

妹到下世

432血肉長城頂緊

冇乜好頂
我等緊轉燈再熊算
一日恒指未轉弱唔排除大戶又拎返隻qq黎托

你唔係牛軍黎架咩

真係頂唔到啦

恆指未轉但QQ轉 唔知點...

就咁睇仲以為QQ轉燈添

應該咁講 早2日700都回緊 正常今日都應該回 只係大市頂住左佢插

個市真係睇唔透

等411再買
而家幅圖我都睇唔明

屌你知唔知自已up緊乜 因果關係調轉曬 乜撚野大市頂住左佢插 宜家係qq內銀頂住個市

今日頂住既係吉利銀河
我本來以為吉利會跌落24先升
銀河正常就穿二十天線會開始升返

車股都升

吉利唔高追啦
之前經驗十天線穿埋二十天線先真係開車

車股唔敢掂住
反而內銀真係要長期持有

有冇咩推介？
939而家買好似好危險

宜家唔追住啦
不過1398最穩陣 我自已$4左右開始keep住買
再唔係就2822 A股都應該仲有運行

企唔企得穩430啊

429入

433走

岩岩入左轉0.195

0.2 走 好彩走得切 倒插0.187

入左417牛既巴打仲係唔係到

係度

又上番

睇黎投資者們都知而家超賣緊 破哂記錄 希望唔好失信心繼續持有 上望31800點破 恆指記錄到時qq真係會上450了

借埋財仔，今年要過肥年

高J傻鳩係度

岩先升返200點？

升都唔關依隻事喇 好悶

0.36入
而家回返 0.24 好想斬

0.275入。依家回到0.22

睇你班友炒牛熊真係好好笑

郁少少就叫晒春

molamola
我啲熊

好dum春

買岩邊贏少少就走
輸就坐到打把

今日牛買V型都幾好賺

屌 買隻遠牛坐到出業積算

反彈咁多都上唔到440

其實有訊心既唔睇重好,唔會心大心細

買舜宇算
等佢上返120蚊

遠牛就係
近牛驚你望返就打左靶

人地玩緊正股

玩正股駛鬼睇咩
上撚硬500蚊

轉會恆牛，騰牛炒上炒落唔識睇
正股由佢賺上去算

恒牛穩賺

巴打 我地隻牛番家鄉啦

我仲有成一蚊

都係撚狗股

無啦啦又坐火箭
你玩晒啦

由佢
我買遠牛
撚到我100蚊都唔走

屌 俾佢呃左我隻平牛

平保傻撚左？

31400熊睇黎都係死硬
31700就唔知

睇個勢係點都做到破頂過十年前個高位
只係過完之後會唔會好多老散走貨,大戶又再隊高D

今日收市前會唔會回返落去呢

而家策略一係恒牛or期貨
一係搵返d落後股炒上
高追驚震倉

唉屌太早放
唔係可賺4千
0.116放，依家0.155

成個星期升市好似 係得今日升

尋日斬左隻423牛

冇人估到邊到係底
之前82蚊買左即刻比人震落81蚊走左
第日上返83

恒牛應該係穩D既
但恒指要上,QQ好難唔貢獻番少少,點都要佢升D

唉熊仔收哂皮
斬倉轉恆牛過幾日夜算

反而好想知388個頂係邊
呢隻股每次升突左都會落返十天二十天線
而家超買程度同七月尾差唔多。。。

我估平安我估80 佢就81.x彈 2007估15 佢落到15.5又彈 fuck

尋日已經唔係咁講
勁假佢鐘意打撚到你落地獄都得，起碼恆指對心臟好啲

439鳥

31400

下次落通落底前溝貨

火箭升空!!!!!!!!

補番昨日跌個D o者

280-310

但隻牛都仲未回到

掂一掂就回

勁假12$

正常
不過應該會再上連熊骨都食埋

走左啦 巴打我

損6k

補番個裂口喇

443跳左落車 望緊佢跌 新年北水唔係應該抽錢走返去派利是咩

$440個頂好硬淨

我而家走 損9K 好掙扎

不如殺左佢仲好

食完個lunch開完個會就升左10蚊,痴撚線

升到450是常識吧

琴日跌十
今日升十

跌啦唔該 我想上返車呀

想跌要講升

好怕佢星期一競價完就大插 我輸少當贏算

隻平保牛喺82蚊入左 今朝太早放 跟住就望住佢火箭

琴日特價時段 大家有冇入貨

SET左 0.29走 損7K

食個飯升到440

我0.265走左... 成交都0.26

宜家有0.28 set早少少走好似穩陣d

有撚錢入咩等拆喇屌

.29走晒 損7k 唔洗咁痛

陸金所四月上市？

有位早霸王巴打咩情況

咩損呀 輸？

無哂資金 琴日入多5000 68805 0.189牛仔

屌你星期一升到31800咁就大爽啦 一定拖埋騰上450

0.36入 0.29走
輸7k

希碼上市700都會再升

巴打咁玩 唔蝕手續費咩？

升十蚊 5k 先搵多1k返番

我驚變易鑫

希瑪都唔係親生仔

希望係閱文
但唔追貨了,次次IPO係賺, 一追貨就PK

做咩咁心急呀巴打

我之前入左15000夾埋兩萬 我明知昨日調整 點都趁平入返d先

過夜搏一搏 0.32入

如果有閒錢 我就競價入 開市5分鐘速逃

爆升

競價穿埋day high

勁假爆seed

上啦喂 有冇巴打入左過夜牛呀

呢隻股冇咩想像空間
拎qq個名趁牛市同多人抽呢個因素短期應該炒得高

Fatfat

15萬股? 巴打都係唔好咁衝動 追數好易做錯決定

可能佢晏畫收市前入 已經賺左一個double

442都殺

買咩輸?

升番哂琴日跌果啲

咁都有可能 如果今日低位入到

上証+4
但係港女+290

感覺就黎回

唔出奇
大把股未升

140%真係練心臟

買得都預輸哂 咁近

過年前可以升到去幾多呢

冇咁快
ipo仲未上市
咁快回d商家佬會屌
我估ipo上市潮尾段開始回

隻希碼 暗盤4.8 一上市再彈3成 上6蚊
真係和味

440走埋最後10手

等1月尾回潮先入返

訊心！

我會渣到大市上31800先走人 一定要見證破記錄

巴打揸牛？

得1手咋,最多執幾千

仲唔夠呀 ？

係 過左4晚夜了 琴日再添左d

遠牛？

屌，早撚知食飯前落432，miss咗就直昇10蚊

417牛 賬面賺緊3000

如果我琴日夠疆就賺緊13000

大市差300點就破記錄 大家就見證大時代啦

回本未?

勁假 收市岩岩好升返12$

未呀仲差29000

巴打加油
我之前輸本一萬靠恆牛賺返兩萬返黎
而家一贏錢就拎部分放銀行

係 或者拎黎洗佐佢 咁就唔驚會輸番

今日體驗到玩牛熊既爽
其實即日賣被殺既風險係咪好低？

睇你買幾近

即係個回收價近唔近股價？

正股股價掂到回收價就會打把 d人話買遠買近就係講回收價近埋近股價 即日死可能買好近既牛證 股價跌一跌就跌死左
驚就買遠d

騰訊應該穩陣d掛，一升升幾蚊至十幾蚊，一跌又狂跌
易避開個回收價

17陽，破左紀錄

你千奇唔好咁諗 free fall 380 360 個轉你肯定無入黎睇屍橫遍野個境況

咁多位巴打，我臨收市前按錯入咗牛
依家過緊夜怕唔怕星期一收皮
利申:知衰on9

跟本係自己想入牛

等做醒目仔

正解。十二月頭穿50天綫果下殺牛無數，好多人輸錢

玩牛熊，但係談穩陣

輸錢皆因贏錢起 千奇唔好心雄

夜市31600...
其實個市仲健唔健康
印象中元旦第二日都係冇回就直升

理得佢咁多圖利先啦adr又升200點全綠啦 我地而家見證緊歷史架

大爽有冇過夜牛既巴打

慢升應該還可以，堆肥熊都FF緊個市唔健康，但升多2 3百點大戶又可以食多批重貨區

希望星期一平返早兩日跌個啲

我驚自己見證完破新高之後年尾見證埋股災

買左第二隻牛
坐定定等破32000

琴日震走左 後悔莫及

其實有樣野唔明
股價唔係同業績掛勾咩
而家qq都未出新一季業績就炒得比十一月仲高
會唔會透支左未來升幅
純鳩up

正常
我都走左
下次搵支持位入貨

星期一仲有排 第一次唔小心過夜牛
驚到瀨屎

實高開比你走

星期一又要衝入火海

可唔可以解釋下？
想學嘢

張圖寫左乜有冇睇到 美國而家將佢推到上445 香港開市大約會推高到 443 444左右 所以你隻牛要走既絕對無問題 星期六日可以大教訓了

隻野根本超買緊好多 證明散戶對佢長期持有好有信心 瘋狂推高佢 除非有打杖呀 疾病
中央打壓 先可以拉佢落 如果唔係200樓下唔洗旨意 加上而家中央好信佢咩牌照都放哂出黎

樓豬 唔該晒

呢鋪真係發了 恆指又升270點 騰訊一定帶動到上去

岩岩睇你上個post你連點買賣都唔識 你買牛熊要set限價盤賣出 你跟市價一定會食你幾毫

buy the rumors sell the facts
上次都係出業績之後炒上散貨，跟手就跌了

我咁睇啦 正常qq條數一定都好勁
但依家大戶有心推個市上 就一定要挾幾隻大野
qq當然係首選 散戶我覺得影響性真係好細 計埋大媽都係咁話
你見上次440蚊殺落去 就算大媽血肉長城 大戶都可以幾下打爆d支持位

都要小心d 要留意你本身買邊間既牛熊
同埋adr未必跟足/有時可以完全唔跟 都係睇大戶點玩
加上有d輪商頭幾分鐘係可以唔開價 所以睇位自己食

吓
股票本身就係買未來
睇往績買真係等死

高開通常都會回一回
所以一定要走左先

我預期星期一既操作 9點30升 9點35賣 9點50回哂 10點00入市
根據個市長期都係咁 一爆 即回

琴日第二次玩，放曬賺左少少
通常10點再買？

睇情況
回都唔回繼續升就要追

仲有就係美股琴晚科技股沽壓好大
qq唔知會點

要睇佢高開成點
通常裂口一開都回得幾快下 同埋睇埋阿爺星期1仲升唔升

都無得估 真係睇d大戶仲繼唔繼續挾個市上

夜期升百幾點

升唔跟跌先跟bor

facebook改newsfeed先跌者

baba jd都跌

反而想恆指拉返上32000破記錄 到時qq 起碼上到470

仆街了，收市冇買到好撚蠢 執輸行頭慘過敗家

星期一勁假味撚升咁高得唔得
我想屙煙

買>高追>見頂>跌>止蝕>見底>反彈>破頂>買

咁有訊心

屌，好中

好彩一早入左牛

屌你，我冇啊，係乜撚都無買啊
今次想肥都唔得，

有咩慘得過睇住人地肥肥

qq業積前一個月入牛一放業積放撚晒佢

伏撚到

唔好浪費手續費俾銀行,擺係度每個月出糧

對上兩次業積都係咁玩

我都係 但問題係未放到去業積驚牛仔打哂靶

今日一支大陽燭爆上去

大戶好似係

和味啦喂 小弟35分出招

追多手牛仔即日走都好

通常D牛幾時出價？

有買貴，冇買錯 👍🏻👍🏻👍🏻

暫時全部恆指成份股 全綠 得一隻港鐵跌 今日真係和味了 我預計最高升450點恆指

一日破到31958歷史高位最好 騰qq上460

450

450不是夢

回左少少窩 衝唔到450

樓豬

上證屌佢

妹

走左了 等跌再入

屌 如果上星期啲牛唔走就回撚左本

媽呀賺左1萬 差兩萬回本好開心

上證又開始跌

諗唔到返工仲有乜意義

等佢跌多d再入

岩岩追左手0.23 60436

博佢下午上450

450go go go
走左入唔返

熊左

450啦

咩number 請教下

準備了巴打們

點解呀？

有冇人跟我劇本玩

Hold 緊港鐵心中不忿

極限操作...

好癲

我都入左少少, 抵搏

爆唔起就等跌, 今朝咁都上唔到450

0.24高j左 60776

0.26 0.22 各追左一手60436

一上一落密食, 點都有水位食既

60870 @0.21

60436啦

巴打。高追左手0.26。
仲有冇得救

61342 @0.151

高追->止蝕->破頂->高追->止蝕->破頂

叫你地10點先入架啦
話左個劇本一定係35 36分升到最高 再急回 再升

你0.26用競價入？

老閪都買正股啦

仲問傷心事

沽一張國期

有冇機會直衝450

通常幾耐就會升返？

正股係唔使驚比人打靶
但前排暴跌再磨都捱左個幾兩個月
少d 定力都唔掂

夾撚到過年,唔洗諗

學你之前咁講
唔好日日mon住跟咁貼就唔怕

妹下啦 聽日到貨好走 你隻牛太貼

大師 屎忽痕66971 0.34又入左 但我覺得聽日會回 點好

帳面賺餐放題

我就覺得個市點都會破32000呢個歷史位 如果聽日回又驚既就走先 但我覺得未必一兩日會跌到417呢個位 根本無因素跌

我都輸左4萬 岩岩先回返2萬 仲差2萬

我就睇好新年後先上歷史位, 食多轉牛先上

仆街老千股又跌番落443

61079仲有得玩 希望0.15走

今朝平保 銀河先發達

我覺得新年後會繼續升 呢轉會上左32000再回返d 新年上33000應該都得

今日班人轉哂炒平保 居然仲多過qq d交易

今天升到多小？

妹左咁多日

買d 400牛

正閪股

又跌

undo

唔睇 擺到新年

垃圾股

447熊左佢老母

真係閪股

屌佢老母...正系股

60436苦主

原來出左438牛, 明架啦

苦主

輸哂都係幾千咋喎........

趁牛仔未轉燈放曬 觀望下算

下午一開市又爆番上450
上星期五劇本可唔可以重現

下午會升

倒跌

61079
0.09入,0.131走

大市升
700都跌
All in 熊了
第一站睇420

大家咁話 又係咁on9

係咪特價時段開始？

港股真係好正 完美撚狗 升200點，但上2個星期強勢板塊全跌

星期五 唉屌

433走左

唉 依家都斬就係豬萬幾。驚唔斬豬更多

落一落435 收市上返440, super

開市會唔會升返嫁

等價位入返, 我都440走10手

特價牛？

我都434走 但走咗先係真贏錢

撚狗咁撚

又推含指

又升返，突竟玩緊咩呀

上呀 上450呀

倒升了又

腾讯《一线》 郭晓峰 1月15日报道

昨日，联通大数据有限公司与腾讯公司在北京签署了战略合作协议，双方将就大数据在信息安全、金融反欺诈等多个领域开展合作。

d信息亂咁轉啦喂

舜宇 瑞聲最鐘意拖低大市

好彩1點入番D牛, 上午呃貨時段

60436 食價都好深

回番劇445 都仲係0.22

買高字頭 你第一日買牛熊咩

點先知邊隻會升快D？

高字 瑞字 最唔要得 你食哂溢價入 梗係 而家坐火箭升返 要佢再溢要等聽日競價 0.26好走 買返其他公司牛熊

多謝巴打

成交有二千億就開始走貨

隻野有人set左0.26買入 但其實隻野值0.23 咁你自不然就虧左

一個上午909億 真係開始癲既環境 我今朝走哂牛熊 到10點入返一半價 我都唔敢all in

450未呀 屌

小心高位十字星收

港股一好少少 大陸仔上證又倒跌 真係屌佢老豆

仲要1 2分鐘跌7 8點 屌佢

爺西

呢幾日買親都輸

阿爺係咪有心玩野 10分鐘成15點上證？ 唉 上證打乞痴 港股重傷風 真係

拿拿聲上500先啦 咪搞咁撚多野

買咩?

岩呀岩呀 快d上呀

買左隻60587牛仔，0.222入左，而家點算

過夜算

有無$446傻鴆

驚既就走 博就過夜

老鍊都搏啦

有訊心，可奪金

我跌6蚊呀

same here

高開低收
今日穿硬440

競價上446

溝低個價過夜，聽日賺埋過肥年

同大家講定，收市前入隻近牛，聽日開市數完錢即走

道期一早爆上。100點
今晚可能有暗湧

唔洗講了 不破32000 勢不低頭 我要創造歷史

天葵巴成日收收埋埋 今日又賺多少呀？

我都係

而家90點 不過我覺得影響不大 無乜因素佢會跌

439收市 勁假再上451

轉手熊,破親頂都冇好野

你班友玩恆牛咪唔洗理隻700

唔好提恆牛

唉 qq又要深插啦

各位巴打記住 而家個市其實超賣哂 我地係賺下餅碎 切忌以氣用事 恆指一到32000 8成都會跌返 到時qq幾錢都好 建議早走早著
我個人恆一到32000會買qq熊

瑞聲同舜宇真係叻

仆街爺西拖低大市

跌事孖寶 每日都拖低

連續第7日 匯升騰跌 騰跌匯升 既生匯何生騰呀

而家全城睇32000，我就覺得今個浪去唔到

咩叫爺西

$445 走咗

入左少少436近牛

穿440
話撚左

molamola

吉倉先
大成交而家仲跌返轉頭

上證

出親貼價牛,開市炒上, 收市殺牛, 劇本就黎識背

垃圾一通 屌你老母想走嗰陣lag撚咗

牛熊撚又有笑話睇

痴撚線，玩咩

咩事急插

屌 插到437

冧樓前走晒
股joy來了

唉 真係痴鳩線

收市做特價？

一通玩動物

哈哈 殺完牛又上返少少

升左成七十蚊 跌幾蚊又話急插

唔知走唔走428牛好

我隻牛呀

屌 股joy 走啊

似會回番20天線先

急跌200點 真係好野服左

想點呀Qq牛

完美見頂, 上影針

應該會升返上小小比你走

入返d先

熊？

錯撚哂，新年之前歷史重演急下再上返黎

牛呀

咁博

點解今朝唔走

超特價時段，入完聽朝又升，其實咁多利好消息點會跌咁多

唉

屌 0.139啦 唉

走鬼唔駛講理由
阿爺唔想升得太急咪收水囉

騰熊定恒熊呀巴打

又撚狗
正股未撚驚過

Ok u win

平保熊得番3隻

好痛呀巴打 你d牛係咪都走晒

隻隻重磅 裂口破頂 避雷針

又輸多幾千

會唔會又撚多獲聽日高開番

放閪左佢輸10k allin熊

5仔

巴打又拎20萬黎買熊..?真係唔好急追數
唔岩聽就當我無講過...

巴打你點呀

唉 唔知追唔追熊好

我417牛
唔撚追熊喇 一陣又比佢食鳩埋
搏一搏等彈算

抽多下就黎料

60321 隻熊炒左上去而家 人踩人跌

好撚痴線

一手賺一皮
年青人應反問自己

啲近牛死撚哂 最近仲有邊隻

冇啲信心

收市去性交轉轉運 冷靜番個人先

正啦 又插過

完美示範點解唔買瑞字頭

上個星期係咁 今個星期又係咁

D牛過唔過夜好

就黎跌到十天線位
入唔入返少少好呢

食少少 留一啲博下

跌完未，快D收市啦
兩隻428牛

放左一半,其他博一博

有冇人知今次跌咩？

有無巴打會428牛過夜

準備科網股爆破

here

大戶鍾意lo

417牛今晚過 唔想放 恆牛已經蝕咗勁多

要有心理準備聽日開市即打

放晒428牛 狠狠地 蝕2萬幾蚊

豬幾多呀巴打

你太過 高又入熊 跌又入牛

咁姐係又洗倉喇

通常倒跌。第二日跌得仲金。
今晚仲有老美接力

罰自己食三個月二手薯條

我！
聽朝有咩策略？

有冇巴打過夜熊?

今晚唔開市

都係唔博命 諗住一手千幾入我博下 大霧

今日幾多隻新牛打咗靶

401牛過夜

叫左大家睇上證做人 我無講錯啦 上證害人架

我剛入442 元入，牛是什麼意思？

玩埋手上嗰d就唔玩

牛逼了

巴打賭錢咁

我就唔驚 係上證拖住港股無乜其他因素導致

買一手牛都輸成千

屌嬲，放哂啲騰牛恒牛。入唔入熊過夜好

過夜牛有咩策略？
點先可以朝早高位放

玩撚完啦你
聽日跌穿埋430

上次清袋果陣我都係咁諗 微調姐 調調下就番左360

巴打 聽日真係分分鐘一開就打

買少少渣都無 仆得街

無
睇美股生唔生性 如果想一早走 可以set低少少競價走

玩開左牛熊就收唔到手咁

臨收市入左熊

睇黎真係會跌

跌到433

聽日一定會綠色 帽事既

嗚...433

熊牛=騰訊？

上星期四都係跌成十蚊，第二日升返十蚊
希望重演

入咩好

可能再跌10蚊

無啦無啦 食得屎 唔入就升 一入就跌到仆街

屌做咩事呀 比翻d錢我呀

散戶

聽晚接力

跌一日我唔驚 最怕跌埋聽日 今日賺一皮唔想咁快打回原狀

幾皮野凍過水

今晚睇下道指咩環鏡先

無左成個月糧

你條友個一皮仲未走咩

唔入就升 一入就跌到仆街x2

都話放假今晚冇市⋯

咁會唔會影響到騰訊？

終於單日轉向
上次見到既單日轉向係qq $36x個時
熊冇走到賺兩皮變左蝕幾千
恆指破唔破到32000要睇美市同阿爺生唔生性

今日穿頭破腳
聽日都係低開多

我就收割晒等佢調影吓先再算
話晒今日低收

咩市放假

馬丁路德金日
睇黎聽日仆街

馬丁路德金生日

唔識睇個市呀

祝佢生日快落

睇個勢就調整下 但調整我地都仆街 如果聽日跌100點內 我就再渣 跌過200走人先

都估到恒指唔會一路升穿32000
今早放左700輪
入恒熊
係唔知恒指會跌幾多
跌多啲唔該

睇圖堆強勢都差唔多一齊跌...

淡友全面進場

其實輸就唔洗既 我而家仲贏緊4000幾 但唉

夜期照升
如果後半場冇插水聽日應該都穩陣

雖然爺西回唔到氣都係⋯

qq 真係不了

冇人覺得好撚刺激咩

聽日勁假就算升返 都唔敢追牛
可能會入恆牛

正股就等過年450啦

斬手指唔撚再玩

一齊啦...

一齊 聽日比我走到我就唔走啦

唔好跌過428就得
聽日430就要止蝕走

今朝446入7萬牛
穿400反手放晒入左13萬熊
平保得正股又同我升

夜期又爆
好似下晝無發生過任何野咁

你地唔夠訊心
正股同輪都冇放到

推

Adr 445

聽日扯番10蚊

今晚美市休息 ADR仲有咩

入左60436 0.13

玩命

有危就有機

你睇琴日個價做咩 十點半先睇

係喎

晚晚都有呢啲人

仆街啦仆街啦

棄騰訊補平安

騰訊聽日要升呀

你傻撚左啊 ，定跌穿430

草彈等新年食一波牛走仲好啦

美股休市撚有adr 咩

今日一係妹一係跌

撚狗

勁假時段

琴日啲牛死得好慘

想點

又呃人入局

一野爆15蚊on9...
我張期指有救啦

428牛依家有咩策略？
過左夜…

係咪升到咁架

咩事呀去到446

競價走？

唔好 建議您35分走 我都走

35分前

好

又高開低走

唔要求咁多443開局都得啦

過到19分先
過夜牛逃生門
佛心大戶

咁搞法 確認係尾水 到左短期頂喎

走左等回入返

頭先開449都無人接既
跟著就跌返落去440

狂跌喎，點算

哇

跌好正路

435開局算啦

今日上450不是夢

428 牛要閃了

牛係咪可以放心少少？

開市實升

開市會升少少 但先有d想走了

想D牛回得幾多得幾多

開市走牛先

道指升緊160點 渣多日啦都係

新post大家想咩名？

又黎
成晚訓唔著啦

休息無開到wor

望就望上證升架啦而家

一通死撚左

冇錯，希望上證靠穩

一開插水